明明唔撚做嘢班人先係唔團結，但係你屌佢會俾佢屌返轉頭話你分化

因為班垃圾冷氣軍師俾你屌中晒

—————————
樓主係知名5毛黎
想出po引戰，唔信大家可起底
唔需要理同回佢，拉！

Hello sir
Morning sir
你點影的

分化撚
五毛
三毛
鬼

拉

有無人讚我 我覺得自己醒目得黎又有兩分幽默